林鄭競選口號曝光 「同行 WECONNECT」！

林鄭競選口號曝光 「同行 WECONNECT」！

特首參選人林鄭月娥將於本周五(3日)舉行「競選分享會」，向社會闡述參選理念及政綱概要，料重量級支持者、競選辦主席團、顧問團、好友等當日均會現身撐場。

據了解，林鄭月娥會以「同行」為競選口號之一，英文口號為「WE CONNECT」，並以藍色作為競選運動主色調，以抗衡最強對手曾俊華的「團結」口號及藍綠主色調。至於政綱方面，據聞至今尚未完稿，競選團隊正連日趕工，初步以林鄭早前提出的香港「八大願景」作主幹，而「廿三條」立法等敏感議題則較少着墨。